**Projet pour la gestion du courrier administratif d'une entreprise.**
***Objectifs :***
- Creation d'un courrier entrant
- creation d 'un courrier sortant
- Archivage des courries
- Gestion des roles des utilisateurs

**Technologies , Langages et Bibliothèques utilisés**

- ASP.NET MVC
- C#
- JQUERY
- BOOTSTRAP
- HIGHCHARTS
- SWEETALERT
